流動數據plan

我想申請手機上網,我主要是坐mtr和走路時用,應該每月用4000分鐘以內,有哪款plan比較適合(不要太貴)

行路唔好玩電話啦
btw 坐mtr 有mtr 上網plan 行路有行路自己既plan

我走路聽野的app要上網
有冇走路+mtr二合一plan?

走路也要分走露天還是室內多
每家電信的室內覆蓋也不一樣

走露天/大街多

邊有呢d咁好 我都用緊兩部電話join 左各自plan

那我要mtr plan,有沒便宜的推介,最好不用合同的

要搭地鐵即係支移動csl可以即ban

支移動?
點解csl即ban?

How about 申請大灣區服務計劃?

用自由鳥

書面語

主要在MT用，自由鳥，用數碼通網絡地鐵收到，我以前用 sun, 一入地鐵 load空氣！

你用csl邊隻plan?

Smt大專plan

數碼通 2M plan $108
睇到YouTube 720p既片

cmhk(中移動香港)而家响部份地鐵站(荃灣線+觀塘線+港島線已陸續啟用2100Mhz,2300Mhz及2600Mhz的LTE頻譜,提升網絡容量)升級加左新設備,冇再上唔到網load空氣,其餘地鐵站等待逐步改善緊
請ching慢慢睇妮個帖就知,thx >

何不回家問你爸爸和媽媽！